其實柴灣係荒島

依個禮拜柴灣都射左唔少催淚彈 拉左唔少手足
不過冇記者 冇人知
柴灣就像荒島一樣
但係不會放棄
「光復香港 時代革命」

無記者真係。。。

pish

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

柴灣要本土記者

加油呀